[多圖]啲黑警當值諗起娜娜會心微笑

笑你老味咩嘆住冷氣笑9人遊行

尾果幾張...相真係由心生...

精神有問題通常控制唔到自己幾時笑